[haters gonna hate]丙朗恭喜摩迪

Luka Modric revealed that he has a good relationship with Cristiano Ronaldo and that the Portuguese sent a message congratulating him for being UEFA's player of the season.

The Croatian spoke after his country's clash with Portugal, which Ronaldo missed.

"I have a good relationship with him, he sent my a message congratulating me for winning it and that he hopes to see me soon," he said.

"I get on well with Cristiano, we will continue to do so, nothing will change. The individual awards are important but the most important is the group.

"I am happy to be (in the list for The Best). The players and coaches decide so we will see."

Source:

集體大炒車

係人都知c朗小氣,唔撚使問一定Fake news啦

.

呢啲po永遠矛人

王騎 反朗賤種不願面對

最搞笑明明係佢家姐小氣都入埋c朗數